無做錯 認咩錯？

聽講自首等於認罪
認罪就一定告得入

利串：唔識法律

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

唔理有冇人屈尻你
只要人證物證區在
你就算唔認罪都當你有罪

仲判得罪過你認罪

利申: 唔識法律

push